有錢人同名人永遠唔會中招

細個成日聽「有錢買唔到健康」
「健康先最重要」
大左諗番呢句幾係幾咁On9

每逢有咩大事
沙士又好武漢肺炎又好
永遠都係窮人suffer
窮人永遠命賤
不過唔明窮人做咩咁驚死

周巧兒

全世界咁多高官議員中招你唔計？

佢有錢就唔會個個都唔識啦

我想講係去到好撚有錢果堆

巴打係咪唔睇新聞嫁

中咗招都唔揚出黎la
你幾何見Rothschild family上報

越post尋人, 你件貨搵返未

笑左
未呀

入番果度每日一屌先

好多隱形富豪架